孤星淚社區巡演音樂會

11月26日
晚上8:00
荔枝角公園露天劇場
免費入場

lm跟進

收工過去支持

今晚, 推, 上次已經唔錯, 又有意大利人

大埔區即時